王君馨 新曲 <CASADA> 有驚喜喎

諗起 Jennifer Lopez

諗起Canada

首歌係好聽 但唔睇字幕唔知佢唱咩
同埋普通話都係不了

覺得佢好作狀

點解行歐西風又要配普通話歌詞

曲同舞都唔錯
但佢咬字真係唔得...

中文歌詞好怪

幾好

幾十歲先黎發歌星夢

好地地配返英文歌詞好過啦

話唔定唱緊台灣國語呢

模仿KPOP玩LATIN POP？
MV有幾個 SHOT拍得幾好

普通話歌詞易填好多
新手必選
但都係接受唔到佢唱歌
睇唔慣

老啦, 唔好搞咁多啦

又結左婚 又唔係後生 唔除晒都唔撚開黎睇

好撚樣衰
塊面越整越尖
成日chok個樣出嚟懶有自信咁
好難頂

唱返英文好過啦

公道講句: 齋論MV拍攝堅係高質

首歌有啲洗腦

配普通話詞 娘到仆街
如果成首英文 應該會幾正

基本上係漢語歌詞毀所有......